去冰島入火山,浮潛,騎馬馬

歡迎有興趣人士加入
考慮緊跳唔跳傘

幾時？

六月~大部分hostel已book 但未book曬 隨時可join

plan緊出年6月去

冰島好似得滑翔傘，唔見有跳傘喎

去幾多日呀

6月中去行山留名

諗起騎馬騎到面都僵哂

5-18

幾時去

撞唔岩添 20號打後先得

利伸：冬天去過一次冰島

我上次冬天去屎忽痕走去騎馬 結果涷到就快冇知覺

大約6月15日左右，去6至8日走

睇下到時撞唔撞到你~
plan左行程未？

我唔洗plan，因為只係行一條5日左右嘅路線，行完就走

7月去留名 仲諗緊玩唔玩滑翔傘

想去 大約要預幾錢